譚校長俄羅斯睇芭蕾舞 遊聖彼得堡被鳥吻

四年一度的世界盃今晚上演決賽，克羅地亞大戰法國。明星足球隊睇波團昨天已抵達莫斯科，校長譚詠麟比大隊到得更早，在緊張賽事尚未進行前，到處觀光，「從莫斯科到聖彼得堡只需要三個多小時，到埗馬上出去走走逛逛」，他暢遊了夏宮與冬宮，在社交平台分享遊夏宮的「被吻遇艷」，「這裏噴泉及水池特別多兼有雀鳥啄面」。他又欣賞了芭蕾舞演出，大讚：「俄羅斯芭蕾舞梗係高水平啦！」

校長又說，在聖彼得廣場，開波前因為狼狗吃了克羅地亞的狗糧，所以人們便預測克羅地亞會贏波，他沒有說自己捧哪一隊，只是問：「你們覺得呢？」大家又點睇呢？